\begin{UseCase}{CUIF03}{Gestionar programas académicos}{
	Ayudar a que el administrador de la UPEV pueda eliminar, visualizar y registrar un programa académico. 
}
	\UCitem{Versi\'on}{1.0}
	\UCitem{Actor}{Administrador de la UPEV}
	\UCitem{Prop\'osito}{Que los programas académicos sean gestionados correctamente.}
	\UCitem{Resumen}{
	El sistema muestra los programas académicos en una lista desplegable para que el Administrador pueda consultar su nombre o eliminarlo,también tiene la opción de registrar un programa académico y asociar programa académico a una unidad académica}
	\UCitem{Entradas}{Se selecciona aceptar asociar programa académico a una unidad académica}
	\UCitem{Salidas}{MSGIF03-1, MSGIF03-2, MSGIF03-3}
	\UCitem{Precondiciones}{Haber agregado el programa académico a una unidad académica}
	\UCitem{Postcondiciones}{Se agrega y/o elimina un programa académico, se asocia un programa académico a una unidad académica}
	\UCitem{Estado}{En espera a revisión 1}
	\UCitem{Autor}{Osuna Banda Itzel Arely}
\end{UseCase}


\begin{UCtrayectoria}{Principal}
	\UCpaso[\UCactor] Da clic al botón \IUbutton{ACEPTAR} para asociar programa académico a una unidad académica vía la pantalla \IUref{UIIF04AsociarProgramaAcademicoAUnidadAcademica(2)}.\Trayref{A}
	\UCpaso Muestra la pantalla \IUref{UIIF03GestionarProgramaAcademico(1)} con los programas académicos establecidos según la \BRref{RN03} {Nombre Programa Académico} . \Trayref{B}  o \Trayref{A}.
	\UCpaso[\UCactor] Selecciona un programa académico de la lista desplegable de la pantalla \IUref{UIIF03GestionarProgramaAcademico(2)}. \Trayref{A}
	\UCpaso Muestra el nombre del programa académico junto a un link eliminar como se muestra en la pantalla  \IUref{UIIF03GestionarProgramaAcademico(3)}. \Trayref{A} o \Trayref{C} o  \Trayref{D} .
\end{UCtrayectoria}

\begin{UCtrayectoriaA}{A}{El administrador abandona la operaci\'on} 
	\UCpaso[\UCactor] Da clic al botón \IUbutton{CANCELAR} para asociar programa académico a una unidad académica en la pantalla \IUref{UIIF04AsociarProgramaAcademicoAUnidadAcademica(2)} o en las pantallas  \IUref{UIIF03GestionarProgramaAcademico(1)} o  \IUref{UIIF03GestionarProgramaAcademico(2)} o la \IUref{UIIF03GestionarProgramaAcademico(3)}.
	\UCpaso Muestra la pantalla \IUref{UIIF04AsociarProgramaAcademicoAUnidadAcademica(3)}.
\end{UCtrayectoriaA}
	
\begin{UCtrayectoriaA}{B}{El administrador registra un programa académico}
	\UCpaso[\UCactor] Registra un programa académico haciendo clic mediante en el botón \IUbutton{Registrar programa}.
	\UCpaso Despliega la primera pantalla del caso de uso IF03.1 Registrar programas académicos. Referencia al caso de uso correspondiente.
\end{UCtrayectoriaA}
	
\begin{UCtrayectoriaA}{C}{El administrador eliminar un programa académico}
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el link eliminar de la pantalla \IUref{UIIF03GestionarProgramaAcademico(3)}.
	\UCpaso Sigue los pasos del caso de uso IF03.2 Eliminar programas académicos.
\end{UCtrayectoriaA}
	
\begin{UCtrayectoriaA}{D}{El administrador asocia programa académico a unidad académica}
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el botón \IUbutton{Asociar} de la pantalla \IUref{UIIF03GestionarProgramaAcademico(3)}.
	\UCpaso Sigue los pasos del caso de uso IF04 Asociar programa académico a una unidad académica.
\end{UCtrayectoriaA}